［長期置頂］以後罷睇達哥

已取消訂閱

多你一個唔多

27號達哥會回歸開台同大家一齊玩完美世界

達狗fans唔會知邊個係黎鷹
算啦

我都想知黎鷹點睇達哥

黎鷹假兄弟
唔明达哥

上面佢個ig已經表左態啦

You either die a hero , or u live long enough to see urself become the villain

關其他人咩事

笑左 當自己大老闆 佢唔睇仲大把粉絲睇

熱切期待

我都笑左, 你地話多佢一個唔多, 我就即管睇下係咪得佢一個罷睇
睇下佢開返台果陣, 仲有幾多睇「粉絲」會睇

無話多唔多 我每個月俾少4.99 USD咁解

達哥整sub台收兄弟每個月錢唔係問題
但呢期又唔開台喎 變相白俾
有冇感覺呃緊兄弟?

都幾肯定佢靠香港人sub既話乞食都唔掂

正合心意，走晒班攪事廢物，我地至可以安安樂樂睇達哥直播

WFC

你大可去追返嗰幾蚊

咪睇下點囉傻仔

撐中國撐達哥

撐迖哥佢都係搵食姐

乜水

支持林華為

憑你地小貓三四隻想搞低全香港第一直播主， 會唔會太天真？

屌到佢即時收台

人地都係冇表態姐，又唔係好似toyz 咁直接話“冇意義”，“關我L事”

出賣backup佬果日開始已經係過街老鼠啦呢件乞衣仔

达粉：多你一個唔多 唔當你地係兄弟

台灣KOL館長係唔係大把大把車落條迖哥度
人地幾有骨氣, 蚑蟈想收賣佢都reject, 呢家仲公然反蚛

關我撚事咩你真係罷睇至好丫
再睇正契弟

無，真達粉係唔應該計較呢啲嘢
就算以後唔開台都一樣會keep住個個月課金支持

慕容公子都可以長做長有，何況人氣遠高於佢嘅達哥

屌你老母又借d易提呢條垃圾
達哥奶共賺錢唔表態唔代表呢條咩backup佬唔係賤人

中國人幾時先學識唔好乜都撈埋一齊講

財大氣粗，俾咗錢就以為自己上帝，恩主心態，同支那人無分別

本身都撐緊佢
直到佢打左句廢話天佑香港
唔出聲我覺得冇所謂 但你又要扮到好關心咁
以後唔會再睇佢

4.99 嘅話好多人都有訂，不足為奇

世界仔想食兩家茶禮
相由心生

本身都覺得佢唔講都算
但612我地俾差佬打到仆街,佢出句買兩邊既垃圾文就收撚皮啦

咁係時候北上發展
做达狗

罷睇埋toyz

睇完個post真係好撚嬲

下原來你地因爲咁就覺得佢屌緊達哥
係咁我就放心了

唔使同佢地認真解釋喎師兄
佢地不嬲只係想達哥死
無理性討論過

唔好意思借個位嚟🙇🏻‍♂️

下一步行動
殺個措手不及！

[突發]聽日624 一齊兜風接放工

支持黎鷹開台

希望你真係以後唔好睇
麻煩unfollow unsubscribe hide哂佢所有野
最好叫埋fd咁做

Chatroom未來真係靠你

奶共達收皮唔睇

借咗咁多次諗住幾時還

以後叫中達狗

場仗贏咗之後

Pish

好自私，為咗 chatroom 可以一言堂，就不斷趕走哂其他人，倒呀達米，我哋達朝唔需要你呢啲低汁小學雞。

支持黎鷹

黎鷹句錢就識係度搵 大難臨頭各自飛直線屌達哥啦

達哥? 邊撚個?

笑咗，兩個星期前underground 12萬個like, 今日都係12萬個, 別把自己看得那麼高

唔係連登唔係主流觀眾=主流喺內地
而係連登=香港中既小眾

嗰12萬like有咗好耐，何來滅聲先拉到?

乜撚野長期置頂呀
克警仲未收皮
被捕人仲未放番
撒都未撒回
仲有心情推d無謂野
推d有意義既post啦dllm

撤回

呢位巴打心水清洗乜同達粉嘈
而家取消訂閱就取消訂閱 吹咩

以前佢唔表態都會提吓件事
點解宜家唔提嘅？

我block左條友睇唔到條友講咩
係咪無啦啦提起backup佬?

做數有幾難 買like有幾難咩年代呀

你中意嘅話 可以認為全部連登仔都係一個人tim

師兄 唔使動氣 唔使同佢地解釋咁多喎

大家都明白佢地目的只係想達哥死

完全唔打算理性討論

你遇到呢啲人解釋再多都無謂

直接叫佢地唔好睇仲好

嘩 你係佢經理人定助手？？
定免費打手？？

ok,呢排達哥冇開台我都出少咗聲

罷你老母

fb, YouTube 我全取消訂閱了

是其是、非其非

指控人唔駛證據，同呢個政府一擔擔

放心 一定不痛不癢對佢黎講

無課金嘅就收返埋啦...

小眾=無痛無癢
達哥都未驚 你驚條春？
驚到要入嚟哩個post嘈？
皇帝未急太監急

自己日撚日叫自己做時事評論員
然後對時事避而不談
仲要攞景出弱智po食兩家茶禮

對你好撚失望呀林慧韡

你啲回應仲衰過當年董伯伯

咪玩啦 佢平時開台得果3k 4k人睇
你咪放長雙眼睇下chatroom幾多人囉
120k likes拎黎飛機? 果12萬人有冇晚晚睇twitch呀?

去鬥魚直播啦不如

關你撚事咩柒頭

觀察結果， 連登多咗人罷睇達哥

以前？幾時以前呀？
就上年呀 上年有無講？
答案係無 因為去左公幹
前年呀 前年又有無？
前年有講呀
再前年呢 原來去左公幹又無講

一直捐開錢既人 捐少一年原來係死罪
革命唔係爭取其他人支持 而係批鬥同路人

所以話連登仔幾時都係最醒

不如你學吓咩叫言論自由先啦…
上上吓堂對老師爆粗罰你又叫破壞言論自由咩

睇少D仇思達啦 講呢句野出黎就當自己岩晒咩

大把达粉睇
达哥表示自己屹立不倒

下 咁你有冇課金先?
你惡過共產黨喎 人地取消訂閱都要屌

觀察

你唔知佢今次特登block晒 提64嘅觀眾咩？

邊個達哥 我淨係識达哥

幫你地推

我係用69之後既follower下降比率去評估因為呢件事既影響，冇話咁多人like就咁多人睇
麻煩你理解清楚我講乜先好回我thx

=買like?

有D兄弟只係跟風打一句64都俾人bam喎
人地冇講粗口喎 仲唔係一言堂?

佢主要收入都係拍廣告
開台都係交代下你班觀眾
再少左人睇佢 佢都覺得冇乜所謂啦
而家唔洗開台淨拍廣告 我諗佢仲爽

連黎鷹都直線屌鳩達哥
呢到仲有班以為自己真係真兄弟睇通睇透

醒下啦on9仔 偽人黎架咋 真係當你地兄弟咩

我冇話佢買like呀
不過我想提醒你 佢subscriber人數不變 唔代表啲咩
只係提多個可能性出嚟啫

达哥講左幾時開返台？

分分鐘人地連黎鷹都唔知邊個

幾時有屌

嗰段時間成班反達講咪阻住真係想睇game既人咪bam囉，你既自由咪又係用人哋既自由換返黎

我知唔知？

你知唔知所謂block人由頭到尾都假

自己上YouTube twitch replay 睇番

所有64留言全部有彈出黎

一樣咁簡單就可以自行求證到既野都唔去做

人講就信 仲夠膽問番轉頭我知唔知？

你阻住想睇game既人呀

開始扭曲事實了

幾時有屌 有無圖睇下？

咁你咪撚舉個ON9錯例子出黎啦
又要轉移焦點

下原來咁就叫屌左
仲等我係咁睇佢ig邊到有屌

個例子冇錯，係反證你哋真係唔明咩叫言論自由

無睇開，不嬲覺得佢低汁

講中左就扭曲事實
自己睇backup囉
邊個扭曲事實到時咪知
反正open source
所有野有得求證

之前緊係冇啦，係逃犯呢件事先成班反達喺連登call馬入去搞事

遊戲台唔講得遊戲直播主？
遊戲台走去講時事新聞你有病呀？
成個時事台讓哂俾你哋講反送中仲唔夠
而家仲想霸佔埋其他台
咁想全世界都講反送中
咪去叫牙連BLOCK哂啲台
淨返時事台好未

已取消

你又唔使咁嘅 做多咗...

師兄咪理佢地啦
都唔知第幾次講無ban人
明明所有64留言全部有彈出黎
咁簡單睇replay就求證到既事實佢地都唔做
（或者根本知但照屌 反正都係想佢人死）
你就明白同佢地嘈係無意思

唯一支持你呢句reply
是其是 非其非

喺連登call馬去洗人chatroom都唔係搞事?

假你老母咩，嗰日收台之後 tat_tank 都認咗有 bam 人啦，唔信咪自己 add 佢了解下先出聲

喂 不如你post d證據上黎俾我地睇下囉
陣間又屈我地眼殘又成

睇 game 係睇 chatroom？

因為娛樂比政治重要
邊個提一下政治 都係反達哥

骨牌最先跌果時都係得一塊

我理得你咩大事，唔中意就唔好睇同叫人唔好睇
call馬洗人版就肯定係搞事

你有冇睇到當晚chatroom人數有幾多
都係4000幾人咋傻撚
每個account 一分鐘limit一句 吹得到幾多人黎呀戇鳩

睇game=睇關於game既cm

自己去問 tat_tank 就最好
有冇出手 bam 人佢自己最清楚

已經唔係第一次係咁
我見創意台甚至去到波台都有人屌其他人唔關注時事

個post一開始有人po咗

多2，30個洗都夠整到混亂啦
同埋你唔認當日反達有公開開post叫人入去迫宮吓話?

Ban你老母臭化西咩
粉坦都講明ban係ban 搞事洗頻班人
成版646464646464646464646464646464646464646464646464646464664646464646464646464646464646464646464646464646464646
其他人仲點撚樣係chartroom講野呀
一兩句64個啲又有無ban呀屌你老母

仲好意思叫人理解下？

你點spin都反駁唔到call馬洗版搞事呢個pt架喎，我都講過你覺得佢咁唔掂可以唔好睇同叫人唔好睇

??係覆緊我?

即係你承認係啲人搞事所以先bam啦

有，你真係有必要去問下 tank 先出嚟護主

日撚日洗版都比人ban架啦
乜撚野64先比人ban
咁解解淨係ban洗版個啲唔ban正常討論個啲呀
你識答未呀

其實我地咪一直話唔好睇，同埋叫人唔好睇囉，得你地班達粉入黎嘈啫，ON9

9唔搭8，唔知你想表達啲咩
總之你動機係點都好，喺人場洗版就係搞事

屌你老母理解能力有問題

佢弱智架屌 唔好怪佢

即係你反駁唔到我前面嗰句所以逃避咗呢個pt啦

又扮睇唔到反達call人搞事呢個pt

笑撚到我地腹肌都有埋弱智的

係咪除咗人身攻擊就冇哂駁到?
係就唔哂氣再回啲討論金字塔最底層既野

我反逃犯條例 但唔會順手反佢
咁多名人係要針對一個 仲要不停開post淨反佢
係咪前世殺左你地全家

我咪話你咩動機都好，喺人場洗版就係搞事，人哋就有權bam你，唔關咩言論自由事

笑撚到我仆街人地晒咁多時間同你解釋完
你又扮睇唔到 驗眼啦柒頭

想知六道兄一個月課幾錢俾達哥
唔係想講啲咩
但有心支持達哥嘅絕對唔係死淨把口喺度嘈完就算
而係要有實際行動
實際支持下達哥
多少無拘

同一樣既野回返俾你都得

达同志應該已經係大陸俾人打靶

我夠成日洗佢版 我夠有比人ban啦

屌同埋你咪又係答唔撚到點解佢淨係ban洗版唔ban正常討論個啲

講到自己無份人身攻擊咁
扮完victim未

反達係叫人入去叫佢表態，fact咩check呀

好似兩舊水，唔記得嗰筆係咪佢

不如一齊估下在座幾多個所謂達粉其實係免費仔
出幾啖口水當支持咗達哥

你捐左去愛護動物協會下話?兩舊

而家唔係一個人打多幾次，10個人重複做同一樣野已經好阻礙睇野

咪係 人地達哥一開台一直都係敢言
14年雨傘果陣仲特登開返sleeping dogs
同兄弟講左一大番說話
而家佢根本變晒質
班柒頭達粉扮到好熟達哥咁
收皮啦

係架 佢地根本就想達哥死
無諗過理性討論架喎

潛到今日都唔出聲
仲喺ig度post埋啲無稜兩可嘅嘢都唔知想點
熊仔頭都有幫嗰個完美世界賣廣告啦
咪又係夠薑出嚟講
64 69嗰時都對佢仲有一絲希望
當係澄清都出番個post呀
但佢而家擺明係諗住潛到風頭過咗就扮冇事咁
娛樂大家同時賺錢係得嘅
但而家純粹為錢看 直播戴住個假面具
chatroom有罵戰又唔理 照喺度扮開開心心咁打機
睇到佢玩得咁虛偽 真係不了

twitch 最貴嗰個係 24.99USD = HK$195

又spin，講緊佢哋搞事，達哥敢唔敢言都唔影響佢哋係搞事被bam呢個事實

下 我地個個月都keep住課金俾佢架喎
停止課金就叫想佢死呀?
我都想唔交稅林鄭死快d

講生日快樂個班咪又係鳩洗版
369個班就24/7都洗緊版
呢班又唔bam呀？ 呢班又冇阻到人呀？
只許州官放火 不許百姓點燈呀？

你死啦...

講真 達哥咁鐘意大陸
返鬥魚直播啦

奶共一流

多年前chatroom洗巨龍比人Ban係咪等於達哥驚巨龍?

chatroom係鬼得一個目標
大把人淨係想睇達哥玩game

岩呀 又可以講下d閩南話
吸埋大陸粉

其實話佢唔表態唔係不嬲都係偽名題咩？
重點係达哥以前反共宜家投共唔敢出聲呀嘛，呢樣已經夠杯葛啦

我哋而家討論緊班人洗版搞事，請唔好轉移話題，上班堆喺無論係唔係都唔影響班人搞事呢個事實

我唔係達哥代唔到佢答
但客觀可觀察到既野就係有班人搞事洗版然後先bam人

講生日快樂個班咪又係鳩洗版
369個班就24/7都洗緊版
呢班又唔bam呀？ 呢班又冇阻到人呀？
只許州官放火 不許百姓點燈呀？

答咗先唔該

@永離六道 收皮啦無人想再同係「討論」
同你解釋晒又唔睇
答你問題又話無答到問題
晒時間

佢哋有冇喺連登call人入去講369洗版?
正如以前佢都唔會bam政治野一樣

上面堆

利申 真係佢曾經嘅死忠
都唔介意課金畀佢
好過佢為咗啲廣告錢以戴面具做人

你啲解釋根本就幫唔到搞事既人解畫

從來冇睇過依條友

吓你洗版同係防止佢無視兩者係冇衝突架喎

係一個手段呀，呢個手段咪洗版囉

佢而家開緊直播講台灣

即係連登仔想達哥答64就搞事
「兄弟」想達哥講生日快樂洗版就冇問題
只許州官放火 不許百姓點燈囉呢啲咪

夠薑咪淨係for subscribers 留言囉 我真係好想睇下啲真兄弟嘅高質留言呀

有冇方法

咁係你損失

你本身都冇睇架啦

因為人哋冇突登開post叫人入去369囉，再者人哋講369同反話都叫同佢做緊既野有關喎

達哥教你做人

即乜鬼野係啫，講咗個分別又唔睇

係呀，鬼叫班反達開壞頭，咪搞到做啲野名不正言不順囉

下面嗰句你未回，369同講反話都係relate緊達哥做緊既野

做人定做狗

唔覺

你真係好撚戇鳩
講64就叫搞事叫開壞頭
屌你老母人地有份比錢點解唔撚俾講?

個台係佢開，憑咩要人一定回你野，唔回又奉旨俾你洗版?

做左fans 咁耐都明白有負擔的感覺
好可惜，道不同。

你俾錢唔代表喺連登call馬叫人洗版係啱

屌你你係咪失憶
人地開台果陣講自己係時事評論員又敢言
變撚晒質都唔俾講? 而家人地講就俾人bam
唔係一言堂咁係咩

佢當刻講緊既野呀，理解好先回我得唔得?

都話你可以喺出面講，但喺人chatroom講到其他想睇野既人睇唔到就係錯

咁係你假設咗自己係觀眾之中既主流姐
喺佢fb重有幾多個出真名反佢
係咪主流一目了然

隔離po有張圖統計左69之後有7百幾人unsub左達哥
等班憤青unsub哂之後就可以開台了
成班中二病講咩 道不同以為自己武俠小說主角啊

369369369369369369369369369369369369369369369369369369369369369369369369369369369369369369369369369369369369369369369369369369369369369369369369369336936936936936936936936936936936936936936936969369369369369369369369369369369
永離生日快樂永離生日快樂永離生日快樂永離生日快樂永離生日快樂永離生日快樂永離生日快樂永離生日快樂永離生日快樂永離生日快樂永離生日快樂永離生日快樂永離生日快樂永離生日快樂永離生日快樂永離生日快樂永離生日快樂永離生日快樂永離生日快樂永離生日快樂永離生日快樂永離生日快樂永離生日快樂永離生日快樂

呢啲叫咩呀請問？ 又唔係錯呀？

我都話係講緊，你fifa又講咩打緊，9唔搭8，就等於呀媽係女人所以女人都係呀媽既邏輯

上面已經答咗呢啲cm同69迫宮有咩唔同，請爬文

以後唔睇達哥了，道不同我要去拯救世界了

我理得你新人舊人姐，總之而家呢個moment反達唔到主洗囉

咪撚戇鳩啦仲係到捉字蛩

點解睇fifa唔係只可以回場波，因為我係講「講緊」，後者係因為有人專登call馬入去洗，唔好再loop ok?

你自己認為姐，都話睇吓fb就知

等佢單機啦 廢時晒口水

少佢一個就好少

呢個行為咪叫洗版囉

達哥依家表態反送中已經太遲

不如你講下自己睇左幾耐，有冇課金？
而家就係訂閱左支持左達哥好耐
見佢變質先走
你仲要係到怪人洗版阻住人睇
點解唔反思下點解達哥會俾人取消訂閱
你條柒頭盲粉仲要扮到好熟達哥咁
我就放長雙眼睇下達哥點仆街

支那臺你睇飽佢

大把人無出過聲啦，連登仔真係睇人蝦。

推

大門大我好傷心

我對達哥既愛

又講變質你班傻鳩出黎做返十年野咪又係咁上下以為自己與別不同啊

生日快樂都係達哥想做既野，點解係洗版?至於假名佢有時都會讀，證明都係佢想要既野之一

達哥唔回應，都交代下呢2個月發生咩事都好丫

好似成個人失左蹤 咁

我都取消哂

係 嗰陣仲要係已經去到班犬玩槍既地步 佢唔開Post都唔記得佢 但仲要開黎抽水等人記得佢

死返去睇TVB啦奶共狗又學人搭咀

吹雞之前嗰排都講咗好耐佢唔表態啦，如果你同我講到當日都認為呢樣野係佢想講，咁好明顯你判斷力有問題啦 重捉蟲

想食兩家茶禮

達狗收人仔好過討好你地啦

你唔好簡化做介紹新聞啦，喺呢個前提下重有call人洗版事件，咁就已經唔係單純介紹啦，你啲話術同林鄭一擔擔，警察打人都係合理武力黎架咋

好喇我返去睇tvb了
道不同
巴打你都淘寶買定武器裝備自己拯救世界喇

你有眼睇就知呢樣唔會係佢嗰排想講既野囉，再推論咪即係洗版囉

咁咪即係變質囉戇鳩

當年sleeping dog黃遮達哥去左邊

隻game叫Sleeping Dogs

罷睇唔到從來都唔明喱d垃圾stream有咩好睇

咁就浪費左巴打你2粒鐘

而家條件唔係得「新聞」，重有係「佢想講」同埋唔係「洗版式」，你淨係咬係新聞呢個pt,同林鄭淨係咬住警察用武力係維持治安呢個pt有咩分別?你都知武力係有分合唔合理啦？咁用洗版手段去表達意見又合唔合理?

如果你覺得原來要諗到呢樣野係論文程度先諗到，咁我都唔怪你啦

6/9前見到佢喺達哥一個post comment “i want original tat" 第日睇翻delete左

變唔變質並唔影響洗版搞事被bam呢個事實

正如200萬遊行都冇人估咁多人出黎

將俾我駁哂既野打多次就當總結

佢連續幾日被人催都唔講就知佢唔想講啦吓話，成年前就記得近幾日嘅事就扮睇唔到?

嗰日就係成班人唔滿意佢唔講先迫宮
你都可以講到佢哋自發冇企圖咁
明明係洗版就用想知同fact check嚟包裝
無論乜嘢原因都好洗版就係洗版

講啲野同建制指鹿為馬冇分別

同埋生日快樂我都唔知有咩利 唔知幾耐冇打過生日快樂

其實睇得出好多人都曾經係達哥fans
變到咁係佢一手造成
連登大部份屌達哥既post 我都有去反駁佢地
因為沉默都係一種表態方式
直到佢無啦啦彈句一直有關注事件
依刻我覺得自己做左傻仔
你唔出聲 唔出黎遊行
fine
我一樣撐你
但你唔好咁玩一直支持緊你既人啦

黎鷹有撚屌？？？又老作

支持達狗=覺得飲喜茶無問題=接受文化侵略
達哥=狗，狗=黑警

笑死 龍門任佢地搬

無俾錢sub又話無資格 有錢sub又話財主心態

直播完美世界m就睇

完美世界m

又開 好煩

咁係你守舊

如果達哥仲開緊台 十成十會出聲支持黑警打柒抗爭者

達狗奶共班達粉係到扮理性
好兄弟遲早出賣你地

冇睇好耐 垃圾無咩睇既價值

等緊达哥開返台直播完美世界M

我睇speedrun stream 唔好? 睇個垃圾打機不如自己體驗

推到達哥仆街冚家產

依句真，打機佢又唔係勁，講搞笑佢又回哂塘，講身份又紅底

Support

達狗=中國人

達狗一發展事業就變紅底，對你好揀失望

利申：電玩展都有去捧場

無錯呀, 一齊睇下到時幾多人睇lor, 傻仔

達狗乜仲有fans咩

中立既比藍絲更加應該死全家
藍絲我屌柒佢都無人話我
d中立撚食晒兩家茶飯 屌佢仲要比佢班護主狗咬

推 真心失望

邊位生日呀

佢個時段大把英文twitch streamer開緊

再唔係轉支持其他廣東話台好過

人手置頂

人地台都無開
仲係咁狙擊人
好明顯有人想佢永不超生自己上位
有d仆街到作野話達哥靠論政上位都講得出

你係廢老

香港好少人會比錢睇twitch直播,比例少過台灣好多
可能youtube會多d

依個over左唔開台都比錢

珍...達哥係我地00後睇-.-

搵波子哥哥啦

想支持中國kol多d 香港笑波子不了

咁要推到2047年

搞咁耐好似得屌奶共達既貼過sub達狗既圖
撐到仆街班小學雞都唔知有冇信用卡

好撚嘔心
死那型成日借d e扮女人

伍公子

扮得好似，晚晚都 J 佢把聲

以前都叫真漢子
依家變死那型

再開台嘅話，希望唔想睇嘅唔好睇，唔好污染chatroom

而家仲盲撐偽君子达狗既
咪就係平時chat rm最低質果班
达狗醒目仔來，識見風轉陀
9成9開台會扮懺悔，之後企返反送中條隊

我都取消左

Push!!!!

長期置頂，曲線宣傳，佢地最怕人地唔提佢，你咁做曲線幫緊佢宣傳

點會唔知呀...

龍門搬得快過陽痿聰

有咁耐風流 有咁耐折墜

On9 eagle kmdd 豬肉生命 郭大俠。水羅馬

想睇 chatroom

過街老鼠 人人喊打

4.99 定 24.99

睇唔出有幾折墮
似乎係得連登呢邊唔妥佢
出面普遍達粉都仲好支持佢

咁連登好多藝人都係過街老鼠嚟添
但現實多數都好紅、好出名、大把錢搵

要包拗頸既話隨便你地

唔只佢一個
仲有我

冇問題 個chatroom 留返俾你地打飛機

啲369呀 -6呀 生日快樂comments 真係好撚高質

加加埋埋唔知有冇一百個連登仔有個個月課金

thx

4.99(1 MONTH SUBSCRIPTION)

佢好似要排舞台劇？如果我無記錯

一句到尾，所有嘢都係用腳投票。

626愛丁堡，627DOJ 出唔出嚟，多你一個就係多，件事就係有你份。

627後又睇唔睇達哥，自己諗啦，對得住自己對得人。

唔係要幫佢
但睇下佢fb ig,有唔少人留言係撐佢
係得連登呢到先反咁勁
當然去到開台之後人數係咪會急跌呢樣野又真係難講

已經unfollow咗

由屍人開始睇到依加

就知道佢同以前真係差太遠

27號又可以睇返達哥，正

想知

冇一齊fifa拿？
好耐冇睇達哥

改一改 係达哥

迖哥

係我心目中佢永遠都係達哥！

正常d人已經unfollow左，留低既人都係鐵粉

咩永離六道有有出現過幫達哥護航？

仲有 個重點根本唔係有冇subscribe到 有冇比到錢佢賺 而係呢條友滿口仁義道德 香港人生死之際條友潛水

有班所謂fans話點解係要針對達哥 純打機娛樂點解要講政治 麻煩你唔想講政治既 唔好日日呢成粒鐘出黎講新聞？

你話咩笑波子咩屎咩萊姆 平時都係拍youtube垃圾片咁我梗係唔會叫佢表態 老實講toyz都冇人逼佢表態 佢平時都係做小丑少講政治 但講錯野都夠薑再表態撐反送中 仲要係英皇旗下

但達哥你又要撈政治條水 日日講政治野 但到關鍵時刻你冇立場？ 老實講你係撐送中既都可以直接表態 有道理怕咩講出黎 如果你係撐反送中但怕中共封殺而選擇沉默既話 對你更加失望 正正就係用見利忘義4隻字形容你呢個滿口忠義既偽君子

重開台既話 人數應該會破新高
真fans真係會忍唔住入chatroom屌柒佢
陳近南？ 天地會？ 收皮啦
戴頭盔都唔緊要 咁重要既野 隱喻地戴頭盔咁提下都唔夠膽 究竟係自我審查太嚴重 定真係真係撐送中呢

個經理人咁似hunny

開台嗰日緊係破新高啦
個個入去開片/食花生, 之後就難講
本身達哥已經唔係全盛時期咁多人睇
每次休台都一定會有班觀眾流失
加上今次回響咁大, 最後少1000人睇都唔意外

罷睇喎
再次證明話唔再睇嘅嘅多數係連登仔
而呢班連登仔佔達朝整體係得好少

唔講等於撐
連衛兵

"究竟係自我審查太嚴重定真係真係撐送中呢"
你邊句睇到唔講等於撐?
你盲定係思考能力有問題
邊個先係盲撐

問緊如果唔表態究竟係A定B
你就話等於B
用下你個腦諗下野 連基本邏輯都冇真係慘

唔好咁啦，達哥本性唔壞既

加上有時睇佢打機真係好好笑

你睇下呢個post啲達衛兵質素都知啦 仲撐緊佢果啲應該都係呢一兩年先開始睇

分分鐘連錢都冇俾 口口聲聲話支持
呢到唔少人俾左幾年錢 課左唔少金
而家批評幾句都俾達狗咬

連以前剪片既兄弟話睇唔過眼都比班所謂真兄弟追住黎屌

應該得返啲廣東話都講唔正既新移民後代

呢件咩事

咁你即管可以否定，「我不是A」，或者「我不是B」，甚至「我無意見，未有立場」。

當越來越多人問你，群情洶湧，你堅持不答，咁係騎場。

即使有人誤會你，你大可澄清，甚至直接話「我不想說出內心立場，請容許個人緘默。」。

可惜現在行為，等於表達「我騎場」，而當人屌你「以騎場作為立場」時，這不是誤會，是對客觀事實進行批判。

等佢開返台想睇下仲有幾多"兄弟"會同佢打pro club

其實本身都係得返一兩個同佢打

fifa長期唯一戰友degea係616都講左rip,真係唔知而家佢地關係點

奶共達

為左唔得罪大陸金主選擇沉默
老實講仲衰過撐大陸
收皮啦達狗

可以肯定唔會有份去遊行，果班人唔只政治冷感，直頭係盲
政府如果管治既人全部好似佢地咁，根本唔會有人遊行

少人睇 味可以多d互動
就係多人睇 成個charroom 都係369同拉布

unfollow + unsubscribe咗
真係有睇開嘅兄弟一定感受到達哥係變咗
唔洗再講咩迫人表態，我相信四五年前嘅達哥一定敢講
而家？「睇咗咁耐嘅人都知我份人係點」？「一直關注事件」？
同林奠個句「希望大家明白同理解」有咩分別？

我由2015 年睇到而家。之前覺得達哥應對各種風波時的手腕都唔錯，但今次應對真係十分失敗。

唔表態係個人自由，本身無分對錯。不過你一個以年輕人作觀眾群的Streamer，作風騎牆 ，仲有咩人格魅力值得人追隨支持? 想兩邊討好，最後就係兩邊不討好。

都係果句啦，舊fans一定會unsubscribe .
宜家所有支持既係得啲新fans,
果班完全同港豬一樣,
講到自己留意左幾多年又點又剩
理直氣壯咁覺得達哥無錯
真係笑撚死人

有咩好屌你用緊嘅連登咪又係紅底

agree

有冇證據先?

推鳩爆佢

透過 HKG 分享一則貼文：
[轉載] 有關當年對連登的查冊及整合內容

有冇手足等緊達哥開台入去屌醒佢

少左班憤青，求之不得

7月中先會開返 (利申真人識達哥)

無觀眾邊度黎sponsor?

你反達用下腦啦, Olivier吉魯出名9up
人講識人地真人又柒下柒下走去信

人地亂講點幫你問達哥黎鷹

咪玩啦，我由幾十人時開始睇，我唔會unsubscribe
大把藝人都唔敢表態，唔明你地做左咁多年人仲唔明個社會係要點玩
咁易受到人影響。
唔表態既大把點解又只跟連登針對達哥？一係就UNFOLLOW所有唔表態既人，
某D連登仔針對達哥有前科，今次有機會比佢地入，你地就受人TUM

擁

好多人buy達狗嗰套先睇 依家流失緊嘅就係依班人 我係其中一個
咁你講到咁真心鍾意睇 冇人會阻你

逢中必反嘅連登仔，好有骨氣嘅兒登仔，
請你地唔好食任何中國出品嘅嘢，淘寶淘翻嚟嘅嘢丟晒佢，屋企傢私中國製嘅丟晒佢，回緊post嘅電腦電話有中國製零件即刻丟埋，我就服你啦連衛兵

大陸人最鐘意咁講加油啊大陸仔

農曆七月中?

我就係例子 服未?

而家邊d類人失晒理性殺紅了眼有目共睹，達唔到目標說就要搵其他人同事目標出氣，當初講咩目標一致，各自努力已經忘記晒。連衛兵人見人憎皆因冇辦法以理服人，正宗人多蝦人少。請你地繼續周圍批鬥，好快成個運動就會失敗。

參考各方意見達

動力達

寵物達

完美世界達

如果唔打機達

教人叫佢靚仔達

化妝達

溝女達

一拳暴擊達

柒左又要撐, 又屈人飲喜茶, 好波

再見達哥
达哥大湾区慢慢賺

岩呀成日話有唔表態既自由，你14 年講得出企百姓個邊依家就龜縮，已經大條道理屌柒你啦

一係你就一路龜縮，r完光環依家就話唔表態，邊有咁著數架

以前嘅達哥已經死撚咗
而家嘅佢狗也不屌

幫推

我無撐佢抄人喎，屌你老母

有account就講得野架啦白痴仔
連衛兵就係唔識言論自由

依家認仲有冇得救?

達粉今次無野好駁啦?
抄襲喎

唔撚洗搵食咩
家下殺人放火？

抄襲既標準係點先 要有幾成似先叫抄襲？
而家純粹一個動畫畫面同一拳一樣 咁少既野就比你話抄襲
但其實市面上有幾多game用你個標準唔係抄襲？

轉珠game 個個玩法都係轉珠 只係介面同d卡唔同

卡牌game 個個玩法都係咁抽人抽裝 純粹介面和卡唔同

Mmorpg 個個都戰士法師射手 純粹介面技能唔同

香港都有隻神抄之塔 冇人屌過 其實都係棒打落水狗 見你仆街先拉埋嚟講啫

推到你仆街

點會無人屌過神抄?
你平行時空黎嫁?

唔好意思 我表弟大陸落黎冇耐 玩開皇者榮耀唔多識香港game

抄登仔罷上抄登未?

取消訂閱咪取消訂閱
唔係以為達哥真係可以無野嘛
如果今年acg 佢仲幫sony站台
比人屌到反皮都似

黎鷹想上位 踩自己兄弟

比人偷片賺錢 知道左走去自己做返backup都比班波台狗話過橋抽板出賣兄弟啦
慣哂啦 成班波台狗為左打倒達哥指鹿為馬
做緊受害者可以比人屈做兇手 做原告可以比人屈做被告 中立可以比人屈做藍絲 波台狗真係世界級無恥

迖可nb

條能樣一早就唔想再開台啦,但又要留住班兄弟搵錢,依家咪大條道理唔能開台上大灣區搵真銀囉

點睇一拳超人抄達哥單野

你e d垃圾同大陸狗一樣
咪淨係放大某d野黎講
又話乜野乜野俾人屈 自己冇做錯
係達狗真係無做錯 洗撚你d達粉出黎護主?
今次抄一拳超人無野好駁啦下話

「係達狗真係無做錯 洗撚你d達粉出黎護主?」咪就係因為太多指鹿為馬既柒頭出黎誤導群眾 先要有人企出黎講返句人話囉
比人偷片仲要比人屈出賣兄弟 唔通又唔出聲 玩公道自在人心咩

侵權既標準唔係果樣野有冇抄 而係抄左多少
隻隻GAME有法師戰士射手 唔通又話侵權呀?
但如果你隻GAME抄到六七成似 地圖類似 城市類似 其他遊戲系統都類似 咁就叫侵權喇
而家達哥隻GAME有幾多成既動畫係抄一拳? 你地嘈黎嘈去就淨係就果一張仔 就誇大到話 抄野呀 侵權呀
十足十人地衝紅燈過馬路你地就講到人地好似殺人犯一樣犯法咁嚴重

支那仔 抄人野當無所謂
咁你慢慢支持達狗啦支那仔

算鳩數啦你 慢慢死撐 好彩而家大把人反達狗 你講乜野反駁人都冇用

仲有13億同胞撐達 未驚過

市民可以推佢上位
都可以拉佢落黎

一抄就係有所謂呀? 好呀 咁按你個標準
全世界好多唔同國家既ONLINE GAME或者單機game都有戰士法師職業wo
咁係咪全世界遊戲商都係仆街係度互抄先?咁關支那咩事呢?而家全世界都咁做wo

條撚樣擺明就係果d快d賺夠錢走人理得你， 冇事就兄弟 有時就拜拜契弟

點睇H&M同ZARA抄人起家單野？

香港人既無力和憤怒需要宣泄
唔好問點解針對達狗
佢笠水抵佢被連衛兵批鬥

賣廣告好搵過開訂閱兄弟啦

高登都批鬥緊佢

達哥強勢回歸未

達哥開台你班友咪又係入去衝人數
想知無左達哥睇
另外果幾個直播台人數有無上升

屎味朱古力同朱古力味既屎
點解一定要食

『屌你老母啦 林慧韡!』

睇曬達狗粉的留言，同的深藍絲一模一樣
無腦係咁撚可怕

黎黎去去都係果兩篤屁